大家小心操普通話男人周圍影人片

如題，適時可以試下淨化佢 / 感召佢 / 用歌聲驅趕佢